通常巴絲去邊度印相

巴絲有無推介去邊度印4R相
快圖美定淘寶
想印同ex既回憶

想印同ex既回憶

話散就散

好用嗎

銷毀同ex嘅回憶啦，曬乜撚吖

平，質素OK，仲可以郵寄收相。

thx 巴打

留file好過，下條女見到你d.相就要你掉晒佢
第日你老婆又會幫你清晒
所以留file好，當年我d囡囡相都係晒相，未有用數碼格左廿年我第一個女朋友個樣都就黎唔記得

想留相實在啲

我明，呢一刻有既野唔等如將來有
所以，買隻超小usb裝住你的記憶
我只係經驗分享
你呢代己經好幸福，得唔到個人都得到張相

去印度印相